唉 我邊該去邊度好？

我應該去邊度好先岩

馬會

幫下d低收入人士賺下零用錢

馬會都關門啦手足

黎我屋企 話曬都米飯班主

跟我對家贏好多？

你好朋友同老細扑緊野？

佢唔出黎做，邊有錢你賭